未贏嫁！大把人以為林鄭同我地有真。對話

主管亞太事務的美國助理國務卿史迪威（David Stilwell）周三出席美國參院外交委員會的聽證會，史迪威表示，歡迎香港特首林鄭月娥與港人展開對話，又稱特區政府撤回《逃犯條例》修訂是「非常正面的一步」。史迪威表示，按《美國─香港政策法》而言，華府相信香港仍維持自治狀態。

史迪威稱，雙方展開對話，「可以讓他們（港人）為自己的訴求，以及選擇政府的方式發聲。我認為對話，特別是公開的對話，可以得到良好的效果」。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

對話是沒有用

林鄭你條仆街真係好撚陰濕

死八婆 陰陰濕濕係到扮做野俾全世界睇 另一邊就打香港人 輪姦港女

777 好撚陰濕

個個都知

但偏偏鬼頭就話：你地對話啦～我唔使理